{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Qui est connu sous le nom de 'Merc with a Mouth'?",
            "TrueAnswer": "Deadpool",
            "FalseAnswer": [
              "Wolverine",
              "Iron Man",
              "Thor"
            ],
            "Explanation": "Deadpool est un personnage anti-héros fictif de Marvel Comics connu pour son humour sarcastique et pour briser le quatrième mur."
          },
          {
            "Question": "À quelle maison de Poudlard appartient Luna Lovegood?",
            "TrueAnswer": "Serdaigle",
            "FalseAnswer": [
              "Poufsouffle",
              "Gryffondor",
              "Serpentard"
            ],
            "Explanation": "Luna Lovegood est un personnage unique et ouvert d'esprit, des traits communément associés à la maison Serdaigle à l'école de sorcellerie de Poudlard."
          },
          {
            "Question": "Comment sont appelés les fans de la série TV 'Sherlock'?",
            "TrueAnswer": "Sherlockiens",
            "FalseAnswer": [
              "Doctoriens",
              "Browncoats",
              "Trekkies"
            ],
            "Explanation": "Les Sherlockiens sont la base de fans dévouée de la série TV 'Sherlock', suivant les exploits du brillant détective Sherlock Holmes."
          },
          {
            "Question": "Quel monde fictif sert de cadre à 'Le Seigneur des Anneaux'?",
            "TrueAnswer": "Terre du Milieu",
            "FalseAnswer": [
              "Narnia",
              "Westeros",
              "Poudlard"
            ],
            "Explanation": "La Terre du Milieu est le cadre principal de la série de fantasy épique de J.R.R. Tolkien, comprenant 'Le Hobbit' et 'Le Seigneur des Anneaux'."
          },
          {
            "Question": "Qui est le créateur de la série TV animée 'Les Simpsons'?",
            "TrueAnswer": "Matt Groening",
            "FalseAnswer": [
              "Seth MacFarlane",
              "Mike Judge",
              "Trey Parker"
            ],
            "Explanation": "Matt Groening est surtout connu pour avoir créé 'Les Simpsons', devenu un phénomène culturel et le sitcom américain le plus long de l'histoire."
          },
          {
            "Question": "Dans la série TV 'Doctor Who', en quoi le TARDIS du Docteur est-il déguisé?",
            "TrueAnswer": "Cabine de police",
            "FalseAnswer": [
              "Cabin de téléphone",
              "Taxi",
              "Toilettes"
            ],
            "Explanation": "Le TARDIS, un vaisseau spatial voyageant dans le temps, est déguisé en cabine téléphonique britannique en raison d'un dysfonctionnement du circuit caméléon."
          },
          {
            "Question": "Qui est le chanteur principal du groupe Queen?",
            "TrueAnswer": "Freddie Mercury",
            "FalseAnswer": [
              "Jon Bon Jovi",
              "Mick Jagger",
              "Bono"
            ],
            "Explanation": "Freddie Mercury était le leader charismatique de Queen, connu pour sa voix puissante et sa présence sur scène."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage fictif est connu pour dire 'Vers l'infini et au-delà'?",
            "TrueAnswer": "Buzz l'Éclair",
            "FalseAnswer": [
              "Woody",
              "Sulli",
              "Dory"
            ],
            "Explanation": "Buzz l'Éclair est un ranger de l'espace, figurine d'action et l'un des principaux personnages de la série de films 'Toy Story' de Pixar."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la langue officielle du monde fictif de 'Star Trek'?",
            "TrueAnswer": "Standard de la Fédération",
            "FalseAnswer": [
              "Vulcain",
              "Klingon",
              "Bajoran"
            ],
            "Explanation": "Le Standard de la Fédération, également connu sous le nom de Standard Galactique, est la langue commune officielle utilisée par la Fédération et apparaît dans diverses séries et films 'Star Trek'."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de DC Comics est connu pour utiliser un lasso magique?",
            "TrueAnswer": "Wonder Woman",
            "FalseAnswer": [
              "Supergirl",
              "Black Canary",
              "Harley Quinn"
            ],
            "Explanation": "Wonder Woman utilise le Lasso de Vérité, contraignant quiconque y est lié à dire la vérité dans la mythologie des DC Comics."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}